強烈要求香港警察將金紫荊連同眾志成員一同引爆

你放了炸彈？

用核彈攬炒